臨選舉前，熱血公民收中共錢分化泛民！

仆你個街死熱狗 一到選舉就走出黎分化
仲唔係收左中共錢？
大家一於ALL IN全投泛民！

冇錯 就選先講咁多閪野

wfc 熱狗

不過諗真啲班熱狗都唔算我地陣營
我屋企有人係
但6月到而家一次遊行示威都冇去(屌泛民左膠嗰啲)
當然佢哋都係反政府嘅

不過諗真啲班泛民都唔算我地陣營
我屋企有人係
但6月到而家一次遊行示威都冇去(屌本土好爆力嗰啲)
當然佢哋都係反政府嘅

做咩copy我

唉咁我都係唔撚投喇

都有6個本土派, 泛民主派就至少留意下人地政綱

我自己就唔係話一撚定要選到嘅
只係有得投咪撚白票啫
我都覺得泛民做唔到啲咩
但霸左建制個位唔係好啲咩?
好，你話選唔到仲好，等大家冇幻想，咁你地白票會令佢停到? 咁請你地做啲野推爆佢令嗰日票站收皮啦。
遊行都冇撚用啦，一開始又唔撚遊?

講開又講個鄭松泰之前唔係係理大教書既咩？
點解佢唔返去幫下d學生

🤔點解要阻人當日勇武呢

咩到賴熱狗，被罵師

我就唔阻嘅
但都咪吹風白票囉
白票對家最開心
唔明點解要二元對立
唔可以共融呢?
我會屌泛民都會投
我會唔理解熱狗言論但我都會睇陳雲野

熱狗係本土？

我懷疑唔收錢都出黎分化

🤔因人廢言 好難打資訊戰
好彩有陳云D弟子擧美國旗
親眼見毛ee叫人搶美國旗

...政治光譜問題
唔好成日信曬連登
多啲接收唔同資訊
不過唔係叫你睇紅報🤣

泛民只係一班食人血饅頭既政棍，泛民嬴左都只係暗中出賣香港人姐，泛民嬴左都唔洗開心。

佢話自己唔係本土派㗎喎

青山老人+光頭眼鏡=反骨

見到熱狗唔駛理論 罵佢青山25收錢就得

點解仲有人會理熱狗

Push

敵人既敵人就係朋友 洗撚諗咁多咩

敵人反對我哋就訓身支持！

你d賤種落地獄
剩係掛住選票
你地推人入理大
人地就靜靜地入理大救人
結果因為蘋果live黃左被捕
而家仲要告暴動
屌鳩你班撚樣自私精到頭來竟然話人收錢分化
為撚左個垃圾區選
選選選我選你老母閪啦
你班賤畜真係賤撚到同黑警一撚樣

冷處理熱狗

人地咪派撚左人入去囉
屌你老母
佢地果晚仲揸左成晚車 有車隊去義載學生到天光
洗唔撚洗每做一件事前打俾你報告呀屌你老母

熱狗出名得把口
你睇下佢地仲用淘寶支付寶就知乜事

喂屌又真喎
我家姐成日淘寶

你家姐係咪熱狗核心
應該越核心，越做得多喱d野
好似陳四兩公婆，肥婆打令，水晶姥姥Billie NG 喱班咁
仲要話番黃絲on9，唔會去遊行，唔會抵制藍店

呢班鳩毛來來去去都果招
由2012做689暗棋開始就咁玩

唔係核心
但都唔會遊行 亦唔會出去勇武(心諗冇用又話冇用，有用又唔去做)
不過會支持黃店
所以有時有計傾

推

總之飯民>熱狗>共狗

有飯民投飯民
無先投熱狗

好撚奇怪 叫人唔好投 又派人去選 但得幾丁友 入到又有幾多個... 唔知做乜

親 一起永續基本法

no
投共都唔投熱狗

我欣賞你既坦誠

一句講晒 叫人投白票就等於玩分化搞玩切割

分化係佢哋本能

熱狗嬲左了 咁係事實

熱狗只係一班forever魯蛇
完